香港中文大學護理學系校友 奪得香港小姐冠軍

政府科水訓練護士
走去選港姐
浪費政府資源

證明護士係精英中嘅精英，點知楊千嬅一個？

你咁講
八大個個學生一轉行都係大仆街啦